[Switch]集合啦！動物森友會｜動物之森 討論區 (226) 三期(圍板)

1001開post時希望可以copy埋置頂
(用右上三點可 以此內容開新post, 可以的話copy埋 置頂嗰堆)

置頂有實用資訊

參觀人哋個島必讀 —— 良好島民約章
1. 未經同意唔好走去搖人哋棵樹／執人啲野
2. 跑步注意安全，唔好踩爛人哋啲花
3. 個袋滿左之後，唔好周地dump垃圾
4. 唔好偷人啲野，「摸」完野記得要還

買game前你可能會想知

Q：隻game玩乜？
A：比較休閒嘅第二人生。隻game時間係跟現實時間，亦慶祝現實節日例如聖誕，復活節等等。遊戲著重你同動物森民嘅交流互動(隻隻都有自己性格)，慢慢一齊生活 了解對方 成為密友， 同埋裝飾你間屋＆島。今隻主題係無人荒島，亦新增合成元素，你要由零開始還債建設你心目中嘅理想小島。遊戲節奏比較輕鬆，預你日日開來玩一陣，啱玩嘅可以玩幾年都得。

Q：咩版先有中文？唔同版本可唔可以連機？
A：乜版都有中文 。可以

Q：Online 玩咩？
A：你可以去朋友／網友嘅島度一齊開party，一齊hea，一齊砌野，一齊炒股票蘿蔔。

Q：單機會唔會無咁好玩？
A：唔會，隻game係單機game，主要都係著重起你同動物之間嘅交流互動同埋打理你座島。不過多人連機時一樣有野玩咁解。

Q：對手掣好靚，有無得單買？
A：暫時只見日本My Nintendo Store有得買，但係唔收香港卡同唔寄香港。 更新: 原來已更新可以用PayPal俾錢

Q：可唔可以用返以前啲Amiibo ＆ Amiibo Card？
A：可以。

圖片來源 YouTube -> rEB1vlAiVxE

Q：買game實體定下載版好？有無黃店推介？
A：隻game預你日日開來玩一陣 實係下載版好，仲唔怕會益代理，真係怕唔啱玩要買實體我會建議你幫襯黃店買水貨。Read: 黃藍黑Game舖大集合

Q：同一部機唔同user save係共通？
A：無錯，一部機全部user都係住同一個島。

Q：一機多人玩係點？
A：只有1P可以推展遊戲進度，2P只係執下素材咁。

Q：係咪無Cloud Save？咁我壞機點算？
A：無。但官方講法係「Online會員專用壞機／唔見機時尋回save file功能開發中」 好反智

Q：係咪無得轉移個save去第二部機部度？
A：暫時無。官方講法係「動森專用 機對機save轉移功能開發中」

Q：有咩動物村民？
A：今集總共有383個好似係。全村民「圖鑑」未有，但根據歷作會有鱷魚／食蟻獸／熊／鳥／牛／貓／雞／鹿／狗／鴨／鷹／象／蛙／羊／倉鼠／河馬／猩猩／狼／虎／松鼠／犀牛／兔／豬／企鵝／八爪魚／鴕鳥／鼠／馬騮／獅子／袋鼠／樹熊／馬... 歷代全角色(好多頁):

港版特別主機(電力加強版)
※並非數量限定商品。日後將預定再次生產
Source:
入手請幫襯UNY/APITA/AEON/豐澤 (唔經代理拎貨)

召集所有3DS版熟悉的面孔同新人一齊加入

遊戲初期常見問題Q&A // 實用online tools //

Post超長交易list時請用五重引用(如下)，以免影響討論

[quote][quote][quote][quote][quote]內容[/quote][/quote][/quote][/quote][/quote]

Android/iOS 「Nintendo Switch Online」app
可以scan設計QR code，連機時可以快速打字傾計

遊戲初期常見問題Q&A
希望新手問問題前可以望一望先
Link:

實用網站
排隊網，計大頭菜價，外島資料，設計pattern，設計主題曲

實用圖片／攻略
風水攻略，種花攻略，狼蛛攻略

留名

咳住留名

BLOCK你武肺

新post留名

想買amiibo卡 想問下車卡係咪3張都係動物卡 冇sp卡？

問個on9問題
我無睇到今朝個價係咪做唔到prediction

求500up大頭菜

無咁快發病
今日開左場先

cd rom lm

其實都算常見吖 好多人有

走啦ON9

星期一邊有咁快500up

唔出街啦屌

600+五期 lm

終於得閒同佢地影相

我返去重新add過所有人

有冇人黎打包走

我睇巴哈有人400新手唔識

三隻羊
唔好比王子見到

你可以試下照入calculator
佢應該會嘗試幫你估
但mon am冇左佢會唔準

人少少推下化石 有無巴絲有多/換

一出街就中招 你身體好差喎

4

係四隻

新手留名

TT先有

@加拿大妹

我唔記得自己個島行雷閃電緊

一去到跑馬地就係咁咳

你有古猿再叫我

左上右下我都有

果然係同一團嘅產物

cdrom lm

有無咁多羊

頭先召喚咗你

想要月兔

我今晚想見你
ok？

恨死王子

借小純俾我嘟 我借月兔俾你嘟

你有無位? 我FD今日走左隻

我岩岩拎起手機
做咩做咩

ok

淆住貼毛

仲香唔香

貓奴留名

冇啦
點會有位

屌今晚咪姐係又要睇日出？

聽落都幾淫賤

有無人會玩moving out?

繼續等營多巴上水

想同你玩
不過你可能唔想同我玩

求一位 20次即走

有啲不安

之前玩過demo, 覺得麻麻地

全日都教垃圾

圖喺#31
今日睇嚟開唔成 大雨

你第19次斷線點算

賣古猿1金1件 大量

求600榴槤

我唔怕

我

想買啊

點會阿，最近良好紀錄，賭場同淋花都無斷線

有以下化石同diy多左：

想換 厚頭龍尾巴 同 竹系列diy/特別diy

我 但玩動物森友會太忙
冇時間玩

8折ok？買10個

不如小純同月兔都借我嘟

Keep住香

要咁多做咩

召喚雜妹及其他苦主

羊羊好得意

好事黎

點解唔一齊玩

做欄

點解今日又係賣魚佬我想要龍克斯
我積咗百幾隻嘢喺島，行親去嗰個位都lag

好多game想買

大雨係另一種興奮

小妹想早訓。。。。。
冇一日得

有得放生

實測尋日淋花無斷

唔知老任張券有無得down呢隻？

無啦無啦

自我隔離先啦

你想點呀

我早訓到錯過左個fd 既妹場

你咁早訓做乜

我一點瞓

有得down果啲有咩推薦

無野

我個network咁勁
應該會瘋狂condom hit但自己睇唔到

我依家準備進攻中銀
搞埋就返得去

悶到想訓，琴日8點已經眼訓

我有駱駝呀堡

我隻嘰嘰都係教紙箱床

condom hit is back

阿伯咩

我都有呀糕

中銀轉la

本港首例睇harry potter睇到發病

撞人嗰啲梗係睇唔到自己撞人

搞埋退款就走得
卡住左

我有位想要月兔啊，佢名花有主未

你果隻賣咩

屌你咩

星期一就有500up 你搵比我睇

唔好搵TT撚比我

等雜妹搵兔仔，點知佢唔入熄機上黎吹水
吹到訓今日5點起身

老啦老啦

有無位？

在下幾新手
想問星期一大頭菜得十位數算唔算太低 定正常

雜妹放飛機

你係咪專登 我一忙完就見到你叫我

12前一定訓

新手留名+1

掛住你ja

lm

我朋友放生，聽日可以接喎

借張狼嚟嘟？

眼絲識唔識疾疾護法現身

我諗起釣魚比賽個日

每一頁都有雜絲個名出現

麻瓜

你賣左比我

呢個真

鋼巴有卡

我有位

贖身ok?

好可愛啊

屌你笑左出聲

唔得

我已經好耐冇十二前

上網見到 茶茶丸話要送蟲比哥哥

癌症病貓

有冇送上門服務

趕住還房債依家儲物空間爆咗擺到成地嘢

好得意

你後生

想要
但無位要

我老了

想要樸素木製招牌 有竹地板

好想今晚12點訓

真

人地刷外島，你要乜

佢都唔想

第一次放生居民 見到佢地間屋謝住搬家了有少少傷心

我射氣球岀左頂帽

我今日有早瞓
月未醒我就瞓左

I mean我都想刷到呢隻

表達唔好sor

姐係幾點

我隻企鵝教緊呢個
Best fd自己入
唔加新朋友

我要開會開成個鐘唔得閒mon住有無斷線
手下留情
斷左要等開完會佢仲教緊先會再開返

試下比你啲河馬帶

今朝覺得趕走藍馬好開心
頭先望佢打包果陣著緊我設計既衫

有位想接

ted 隻熊咁

嘩屌 茶茶丸係例外了

合埋眼求其踢走隻

未去過你島，順便入黎睇下先

我第一隻搬走既居民住左都唔夠5日，一啲感覺都無

賴死唔走既

葉師傅，唔係咁易

我諗7點前

我有隻都賴死唔走
反而有隻貓黎左第2日就想走
一定係留架啦

咁快走會唔會因為相性不合

想學但唔係屋企

好震驚 呢隻game好黑暗

聽日會好天！營有人 之後又有泡
一次清2隻河馬

個天已經計劃好

咦原來自己島間商店既異種種子會轉
一直以為fix左係某兩隻種子, 然後轉下色咁
今日居然有風信子買

河馬島無河馬

又拖我落水

唔係三隻種子咩

我有兔仔同音音

結果露營嚟咗隻阿四

你串我會同你講早晨先

好似轉極都係個3/4隻
我咁耐都無見過有玫瑰/菊花賣

巧巧想走
留左 起碼都要同佢過左生日先

阿四正

河馬島(歿

反轉猩猩好啲 變另一個猩巴

唔好提佢

係, 本島(玫瑰)+兩隻異種
但我今日之前日日都係出三色堇同銀蓮
所以一直以為只會有呢兩隻
今日出左三色堇同風信子

比機會你咋我

比咩機會

如果真係既，我會要

日日寄海報追擊你

我有la

早瞓嘅機會

點解又係我 又唔係我叫佢地嚟

泉水姐姐

想問吓係咪真係有佢
點解好似見冇乜人有
聽日想去外島搵

鄰居整緊呢個

LM

件衫好cute

多謝你

布甸狗

唔好做傻事

放隻賈洛斯比你Ok?
完全唔想同佢講野

你鍾意布甸狗？
我寄比你海報咪係用佢張卡嘟

我個島準備落雨

賴死個隻我見佢好少同其他玩
又成日比我打 我又唔理佢
點解咁厚面皮

係村民圖鑒見到
係咪真係有

好似係舊嗰隻先有 不過真係好可愛

好可愛

點解

應該無

好想收左佢

Ching 係唔係有布甸狗poster 我好想要

河馬影分身點算

今集無 唔好做蠢事
機票太多可以送比我

我好似有啦
我想要呢隻村民

想交換diy

今日先搵佢返嚟

佢未試過送蟲俾我
淨係成日話健身

我想要佢海報

屌唔小心送咗比魚子醬
諗住送帽
今日諗住送草比小芽又送咗衫

嘩
好想要

你地外島會見到

咁得意竟然冇

做緊野唔得閒住
留底fc睇下有無機會寄比你

正呀唔使淋花

Ok
我開島你嚟？

返去寄比你

你對小芽咁好佢更唔想走

走開呀 你趕走左佢地
好孤伶伶好慘

我識整

送草炸諗住送錯咗

黃金玉子

下 乜佢係布甸狗嚟嘅咩
佢唔係熊咩

Thanks

要咩料

呢排佢病左幾日
個個叫我探佢我都唔理
其實係咪成世都唔會病好

親子丼

幾襯佢

一世跟住你

屌你老母咩
條人龍長撚到排口罩咁

無搵？

返去睇 唔記得 好似竹系列

走開啦

嘩 好靚你有曬啲傢俬？

好似好陰功咁

戇鳩中銀優越理財同無 無分別，好cheap

我轉用jpm

好呀唔該曬

最近佢成日生蚤
覺得佢無以前咁少女

起營後第3隻

你地有冇人真係會理D動物既相性

娃娃今日都生蚤

唔要 佢好醜樣

執柒
入都入唔到

無 但琴晚有絲打提出過
我睇完發現我想趕嘅同其他全部好夾

我太外協
仲要係第6隻要硬食#n
依家佢屋企門口勁多垃圾

刷咗6次島都好樣衰，聽天由命

其實對佢好先易走

我反而送草比兔仔拉低好感

得閒check過發現相性好差
難怪光雄成日想搬
但我都係睇樣唔會理

好可愛
我愛布甸狗

有 我個島好和諧

小妹中左武肺咁燥底

嘩

反正想走可以挽留冇理過

勁

你點知的

識嘅

我見到 佢Po咗上動森fb grp
琴日話style統一嗰個

授權費貴呀

唔識死系統
改完口頭禪唔夠2個鐘已經傳左比第2隻 拍得住武肺

有冇人有藍色同埋黑色嘅吧枱凳

第一次落狗屎咁大雨
仲行埋雷

link/圖呢

行雷好正

入左 下個到我

唔會亂俾佢叫

原來魚糧咁值錢
任記真係要整返過一次過整好既功能啦

嚇撚死 一開機就閃電

你岀完要自我隔離

我個島依家 多雲陰陰地準備落

我都想要海報 請問仲有冇

我有幾十袋有時間其實整到好多

攬炒

嫌麻煩姐又要掘又要一包包整

依家入場費好似興魚糧

我想黎探巧巧

用彼得海報同你交換布甸狗ok?

可以啊但我個島仲好空

好
麻煩晒

行過沙灘見到就即掘即整

你地小心d

呢兩日點解咁多烏鴉凰蝶

巴打仲可唔可以寄海報好想要布甸狗
你要唔要傑克海報

係咪因為你深色花多左

我諗住咁

今晚

廿幾朵 一隻二千五幾爽

邊個

第3日 要幫3條新仔去屋個個任 有冇咩方法整傢俬整快d

搵朋友比料你

營多巴如果你放左俾人都可以同我講聲我唔介意

屌一直唔記得咗回收箱入面d嘢會清
d廢棄零件冇哂

張海報靚

結識附近美艷媽媽
屌你咩個廣告

你都收到了

我搵唔返 但我cap上嚟會唔會唔係咁好

點解魚糧咁重要

我好想要鱷羅思
今朝接收左粉紅色鱷魚
其實鱷魚河馬犀牛都好CUTE的
唔好放棄佢地

不了 姐姐可考慮

咪cap la，自己上fb搵咪算

有冇巴打有多

我記得你！我有河馬走益你

Link?

新手
請問用邊個大頭菜預測app or網好

我建議慢慢玩搵齊人未先

啱 你哋自己睇下有冇印象

睇頭post啦

醒

我咁cd rom都記得
巨獸打手here
我真係差隻河馬

我冇睇 但岩岩check, 好唔和諧

咁就算喇

我都好鍾意佢

你太特別，想要河馬本身我有3隻 依加得翻2隻
過幾日走post上黎，希望你見到同有位

超可愛

想問大家點處理d多咗嘅復活蛋

食嚟搬樹

搬樹

食
我原來唔多復活節欄杆想死

想問下依家寫著搬家了 咁係咪可以出外島刷 定我要等吉屋先出去刷

食 起樹

你而加有邊隻
我應該有位既 冇里數換機票
見唔見到睇緣份啦
扮工先上黎望下既cd rom

教你，果園樹前起欄，搖生果跌2邊

我都有呢隻 勁鍾意佢好得意

我可以幫你整啊，你要幾多？

對比狼蜘太大隻

輕飄

曹同歐世豪

頭先摸鞋果陣好似還錯鞋
可唔可以互寄隻色翻黎
我寄你藍(其實係黑)
你寄我黃

希望佢今晚唔好落

今晚你島開p？

有冇巴打冇木材多 斬樹斬死我了

我諗要整既話可能要20-30個欄杆

屌係喎 依家寄

以後唔驚去錯屋

正呀

原來內心咁強大

木材真係長期唔夠 軟硬木材多到周街擺

我有多你要
之前整左黎圍菜

今晚有雨

又想問野
有fd部switch突然黑屏
之後開番動森
啲大頭菜就爛晒
同埋隻mk龍npc都冇左
有冇人試過
佢冇TT過

10個我都得，20個就唔夠蛋了

入錯TT場

唔係呀

幫個3條友仔整屋整到好煩躁

你島？

我都係咁 未整哂

佢今日冇入過任何一個人既島

yes, join?

佢係咪部機啲時間reset左

傳說話老任用switch 黎掘礦

我join

開機後啲時間完全正常

好想要一張阿，你有無海報想要交換寄丫
我有少量amiibo card 可以do

Date time location all normal?

真心好cute

似係斷電時間reset左
睇下部機係咪變左1970年之類

我都係咁諗

似係 以前其他電子產品試過

完全正常 都係今日日期

咁恐怖

想問下 如果我一開始入島個隻運動形鄰居走左
係外島係咪淨係會見到運動形?
定係已經唔會有性格限制?

welcome

我, 我fd
我老婆, 佢有2個fd
你, 加拿大妹

呀呀呀

咁可能斷電reset過 然後sync左server time

話說各位記得熄左個automatic date and time

Why?

佢成日都好早訓又會換好睡衣先訓架..
雖然佢成都送我已經有既diy比我
但我都好愛佢

萬一真係reset左 然後上一網絡就sync就好笑

因為飛會轉時區？？？

又好

但
較時間唔開Game應該係冇事

有呢個可能

咁呢個又煩啲

未加bf

如果係咁都幾on9
其實我用得auto又點會改你時間

而家既電子產品好少會咁
但除左呢個理由諗唔到有其他原因

你有冇見過我 有嘅可以申
無就慘了
因為我仲開緊會

點解你地可以幾邊打字咁勁

我唔得

唔信我既老任掘礦

我同佢地in game傾緊
但剛剛上黎睇先知佢喺度留緊言

咁無

Pattern : Fluctuating
% Chance : 93.2%

我都成日係咁

Sxxx

我仲未見過佢著睡衣個樣

真係好可愛

你半夜同nook講要佢地搬屋
跟住就會睇到佢地訓到一半著住睡衣同你deal

你渣

好cute

有冇人要學

今晚試下先

咁樣係咪代表舊電玩完
普通斷電都唔會reaet時間

好慘半夜嘈醒人 仲要人搬走

我岩岩申請咗bf

有冇朋友可以寄2本雜誌俾我

慘

陰公 咁就20張

多重影分身

返到屋企即寄

巴打

收到 唔該

王妃幫咗手了 唔該

我ADD左你未架?

話說

落雨

開多一陣Fd only pw場
你地入去搵企鵝睇下佢整完未
我AFK

皇獅BB

清一清

波型表示好羨慕

佢本身有
你唔送佢都會拎出黎整野

我開朋友場你黎呀

終於落雨唔洗淋花

試下釣矛尾魚先

順便俾菊花你？50夠嗎

清錯唔加返你

又比人del fd

有冇人有玫瑰同玻斯菊種子賣

5黃30紅夠啦

佢遲D就會話有條撚樣比左D相同既野佢
然後問可唔可以接收左佢

皇獅B真係好可愛

成日都有問係咪送diy枱比佢就會整野
啲動物年中應該收好多張DIY枱

佢好鬼elegant

但佢本身真係有

撞彩姐

營多？

特登DEL, 唔好問啦

真係撞彩 我個隻第三日就開始教我整黃金馬桶

屙屎也要高貴地屙

無錢買皇冠俾佢只好每日送衫送植物俾佢

屌 今朝同LUNCH都無入GAME搵班死仔教DIY

佢成日寄poster黎 而家每日少兩張

頭先唔滅佢口係我地錯

Mean9

啲嘢放枱面叫唔叫亂擺嘢？

呀誠件衫

佢懷恨在心 所以喺fd list度滅我口

叫
總之唔係裝飾就叫
但小量佢會比你pass

想買王冠
有冇人有賣

揀南半球4月先開始玩好蝕
好想釣曬啲魚

幾時黎

兒登仔送 佢好鍾意

佢其他衫都好可愛
利申唔係我送俾佢既 復活節隨機著既

我都係 但有時又會覺得佢地慘
成日比我打

有都無用
入面無我

真
佢呢度高層

唔識
連Condom都無資格做
佢地啱啱笑我個場無人入

可能今晚有得做CONDOM呢

西狗真係好煩

你清咗我喎

係

我果隻好似唔想受辱咁
復活節去到深夜先出左一陣街

西狗屌佢老母

話要滅我口果個兩身先士卒

睇到上面花冠DIY醒起有人講過我個藍玫瑰花冠學左都整唔到

UGO都無藍玫瑰 , 有無搞錯?

事實
唔學

可能故意設定越打就越唔肯走
變相鼓勵大家對d冇咁喜歡既動物好d

個島3星左 好玩

4朵外島橙玫瑰唔生性可以點

邊個笑你

勁可愛
我個隻成日同係度溝彭花

大頭菜計唔計亂擺野？ 我擺左百幾舊喺山頭

#527

好似得6.25%?

計

點解你認為蘿蔔可以唔計？

佢唔出黎想打佢都打唔到

垃圾蘿蔔

前面唔駛配幾輪已經好好
等多幾日應該有掛

0pennnnnnnnnnnnnnnnnn

返到屋企真係好

唔洗客氣啦

0確診，你唔好衰新一單

同四仔夾上市la

復活節後14日都0先講
啲撚屌咁鐘意gathering

請問, 一開頭咪有5間屋係好核凸既,
如果我用amiibo卡趕走頭5隻動物,
間屋會唔會變返新動物既特色屋??

我理解係用唔用Amiibo趕 換動物就會變

Ed

大吉利事

D Gym撚唔肯訓床架訓睡袋大隻d咩

今晚唔好預加拿大妹 我黎得唔得？

唔知撞彩定咩
有隻動物嚟咗成個星期先發現佢冇工作枱
今日送張畀佢就派DIY

買左lu

撞彩

咁佢屋企無display床唔通佢就唔訓覺咩

有冇花王得閒

抵你成日俾人屌

btw
原本有隻野
趕走佢冇比人接
再用amiibo招返黎會有記憶定冇記憶

咁真係呀嘛

冇記憶

為左間屋都要照做

我之前都見隻貓無衣櫃想送
轉個頭就見到佢fing住變身棒換衫

Check msg board

我唔信新加坡爆到咁
香港真係0
陰謀論都咁話

我都想整過隻冰莎

唔講香港真唔真

新加坡冇全民masks
同埋佢地都驗and trace得好足

麻煩曬

I mean之前

冰莎（沒有冰）

嚟緊要考dse嘛點可以有確診數字呢係咪

香港有病徵先驗

DSE開考完就會有個案

你岩岩做過啲咩你講

咁公開地方唔敢講了

佢地成日係路中心換衫
痴撚線

我認得呀叔

Yup

深夜個post爆得快好多

記得你講過

一嗌返工日日都0
全部境外輸入
劇本已寫好

我有兩部機 諗緊送走佢再接返來

如果你個fd list冇左我 只會係你清左我

即使快樂的痛

已經30日左，但商店都未升到係咪未買夠錢

聽人講已經揀左公墓然復工日

好難夾岩時間

你都唔記得我架啦

所以諗緊都係咪可行 好想比返原本間屋佢

老餅笑左

商店起咗之後30日

lm畀人del

我想入宮進見

晉

我隻冰莎都冇冰屋
但冇地方可接佢

蟹已經睇到哂你地啲衰野

貓：衣櫃 is for the weak

計埋你岩岩好8個

2108 8966 2010 thanks

係你啊

有無人需要夜間淋花服務

蘿蔔35蚊

做咩咁咒眼b

未試過失敗
唔知佢點計
但我有認真襯

你講多次

四期高位仲有得賺

佢自己話咳 攬炒

我會著佢俾我嗰件衫
之後就過咗

無人做過野

感覺上啲content同頭Post差唔多

我叫你見我你都唔見

自我真係眼殘，爬左好耐文都睇唔到個兩隻字

好驚

點會

唔好預加拿大妹囉

你喺人哋到

開未

屌, 第十隻抽中隻核突羊, 想死

趕左可唔可以再用amiibo叫返返黎
想換屋

係咪switch版千幾頁嘅中文版

無記憶

5舊屎同10舊屎嘅分別

逼我貼圖

今日史奈魯幫我淋左好多花 有少少好感

應該就唔係啦

教你TT

做咗半日嘢
返嚟未爆post

有野做過咩

你同我過黎

眼，我要睇流星

我老爺唔會咁對我

令我諗起細細個時啲爆機攻略咁

好

我想用黎圍遊樂場
我去你島拎？

$128無返一千頁點對得住個價！！
利申訂咗字典

我去陳潔巴度拎

你老爺？

但我唔記得你

千幾字姐

都可以既

50個夠未，我開島

有妹！！！！

哥哥都出咗嚟！！！！！！

莎莎教緊漫畫圖書館牆
有冇人想學

哥哥出黎做乜

你咳好未

童養媳

唔啦

哥哥出嚟齊鼓掌

召喚老爺

博物館執笠

睇蟲蟲

成支wd40 搞好個制

我要睇佢睇蟲蟲

你搵我做咩啊

成支？wtf

你唔要我了

開左，送50個比你

好似比你清左

我個joycon都飄移緊
要點整

180蚊
希望無撞商店

成支淋落去

我都要整

sorry好多日無見過妹 興奮咗啲 唔好意思

原來皇獅間屋咁型

其實背後係咩道理

送皇冠比佢戴埋啦

好正呀

電子個隻阿，黃蓋
對住個位噴下就得

樓上有人衫鋪賣緊 好似

[A1頭條] 無人島商店倒閉潮湧現，昔日股王淪「蘿蔔難民」

[本報訊] ...............................(懶得作).....................

曾經有「股王」之稱的陳生

噴下就用左成支

第一次噴會捱到一個月左右
然後發覺玩玩下就要幾日噴一次

岩岩睇完醫生

好返

咁等下
點都有日有人有衫鋪賣既

保重呀小妹

應該會對蘿蔔股失去信心

who is陳生

陳生出黎回應下

冇事吖嘛?

陳生你貴姓？

可唔可以學

新手 有無人加我做frd
SW 2236 2148 8709

game 名

想問我起咗第九第十間屋，之後我出外島叫咗一隻返黎住，之後再出外島就冇再見過動物，想問係咪一日只會叫得一隻？

Added

T先生

是

送俾你

招朋友乙個淋花

蟹哂

唔係朋友

你都有玩？

終於放工

可摸耳踩花

雜妹連苦了

雜妹咁早收

我一收工上的車就想訓著

你想我放幾點

決定今晚12點前要瞓

大家咁話
但聽住先

你唔會架信我

開咗

唔好踩花啦

我個島又由五星跌落四
日日都又升又落

condom牛 生日會，邊個想黎送野
我今日送錢佢唔收

鈴蘭

動物唔收錢，我都試過

一收工就狗衝返屋企開機

睇下今晚點

你地竟然想用錢撻人地

想嚟但好似無add過你

我一開始都有諗住成個島整到hp feel
但再睇下霍格華茲啲相 放棄咗

無辦法啦錢太多嘛

我都生日了可摸耳用錢撻我

你終於出現 尋晚叫咗你成晚

你個島開生日會，我過嚟扔低啲錢

in game連登見到你咁點先

你想點 有啲驚

斷左

你墜機

企鵝達教緊DIY假山道具
有冇人需要

要

我冇想點呀

佢封我閘

有冇人有興趣？
仲有睡帽

開返了

日日都開

呃錢島島主

咪爆人地島名

我出廳

一係夜啲先
屋企wifi會穩定啲

你係公司?

需要

想問下有冇巴打絲打想收留晴天

有假山假樹假草仲有假咩

西惠

村民diy緊貝殼床 有冇人想嚟學？

另外想收3朵黃玫瑰花

Mr.光頭： 1 小時前
西施惠唱得很像被棺材抬走

你想呢

想要假嘅小動物

你又諗埋啲咩

真係好想打佢

TOY 屏風好似係犀牛紙板
唔知有無得改造
食完飯睇下先

唔係三角龍黎架咩

cd-rom想搵一搵一個鐘好朋友整整呢個

jj插火山

對唔住我無認真望過佢

想要花整DIY

想要大量木材

唔鐘意犀牛
想要傑克擺屋企

我升完間屋都好似好細間咁

lumberjack

放工推推
有無巴絲而家無咩做一樣沉迷解日任
定全部上哂岸

added

我無

換/求有多化石

要現成大量木材、軟木、硬木
可pay

我無仲落雨

我係新手呀 我只有橙樹 有無人有其他水果同我交換呀

要幾大量？我每款有十幾set

平時唔伐木

我有桃但要今晚先得

當初求其擺屋，依家諗住執島都唔知點算

好呀 我要

成個島我諗20棵樹都無

搬12間計埋自己同營已搬8間

果樹都唔種多D

各8 sets，開個價嚟

種黎做咩

無興趣種果樹

軟硬我好似有

仆街！瞓左成個晏晝 今晚點瞓

唔瞓

好呀 我等你呀 點加你呀？

我諗住得閒就將果園外面啲樹換哂做普通樹

我有多 回饋四巴公海場

要咁撚多

我夜晚見到實嚇死

唔洗啦反正放係度都係用唔著
我開島你過嚟拎？

有冇人放機票 1張99000

今晚可以睇佢地啲宵夜post

開個島畀你自己拎得唔得

斷樹gogo

我靠種非本島生果支持我每日瘋狂買衫嘅支出

但係咪要過幾日先 佢啱啱搬嚟仲執緊屋

有5set硬木 要唔要住先？

我個伐木場有生意啦..! 不過我未開始種樹

你要幾大量？幾十我都有

我唔知係咪黑仔
呢排無衫啱買

以為大家會羅黎換錢

博物館 自己屋 營同商店都郁哂
搬緊動物

木都想搵人買期貨？

佢地幾億身家

訓雪晏覺都未爆post

好呀 點聯絡你呀

著我寄比你果套

我未計戈兩間

佢地炒蘿蔔好有錢

我都係好缺木材，整咩都要木
20棵樹都冇，西施狗唔會嘈咩

收錢比人上門斬

差對耳仔

種黎整19 diy
同埋個島多d顏色
d水果裝飾黎

成個島得衫鋪唔洗郁
Office有得搬我都想搬

我見到我未來

自己舖頭唔啱，朋友舖頭都總會啱
冇辦法，現實生活冇得shopping

咪比左

咁我寧願擺假樹

我依家開島 你跟我行

你插左我先幫你整 好似有

我唔見有耳仔

點都種幾棵做任

假樹可以整櫻花靚好多

郁哂起碼10日

今日有妖精服 騎士皮外套 睡帽有無人想買
妖精服想包色

office唔喺直接對住機場好唔舒服
最衰無得搞

一陣過嚟妖精服包色！

小妹無J點算

又係喎⋯⋯ 賣生果呢啲太細數目 我都係冇乜大志

本身我每種水果種15棵諗住一星期有25萬被動收入
之後發現大家跟本唔會靠呢d

重新開始

諗緊點算
成世都唔想種
可唔可以去人地島種樹解任

炒番幾轉大頭菜慢慢搬啦

有得拆我都想拆

係呀！！ 唔係直線
勁煩

各位早晨

你又依家先醒？

早抖

對任機場但差1格仲唔舒服

我啱啱都訓完晏教

陳生好似成個島放蘿蔔

而家全部搬曬去右下角，禁會易整理D

當初我就唔應該求其擺

Added and thanks so much

用棒棒召喚妹！！

係 食緊飯

deft 1打5

應該攞埋係一個角落

屌覆錯post

我種完即刻鏟起dum去垃圾桶

大家太客氣了

早

我會拎去賣你哋真係好富貴

學習四神嘅互助精神姐

我想機場一出直線就係office 無得郁啦
除非砍掉重練

樹都要做condom

要等佢走應該都要等下
但佢好得意喎

沖完再寄

我個島依家周圍都有屋

我無睇lol好耐，邊隊排第一 skt呢

瞓醒都未爆post咩料

已包

夜晚先種 賣打8折不了

我好多花
聞花狗唔會嘈

今次all in
炒完要搬屋

今年regular係gen g 前身係三星 但賣左盤
skt改做名做t1 第2
但都係14－4 輸細分

爆啦爆啦

不復當年勇了

1000

果樹係 普通樹依家留返做裝飾